疤痕討論區

想做疤痕手術切除及縫合

有冇人做過可以分享下，係咪一定要去搵整形外科專科醫生先得？

以前釘耳窿有個疤痕增生LM

咩疤痕手術? 即係生曬肉芽個D疤痕?
如果唔係好大條又係呢一兩年內既增生疤痕可以用倍舒痕去疤凝膠.
好多開刀生BB/做手術都係用呢隻, 一般查半年左右就OK.

水痘疤真係好煩😩又醜又深
廿年都好明顯